[蘋果仲唔死]蘋果9日市值蒸發3871億

【更新內容】iPhone 8在香港及內地滯銷，加上受iPhone X出貨延遲消息拖累，蘋果股價在9月12日iPhone 8及iPhone X發佈至開售期間，9個交易日股價累跌5.95%，市值蒸發496.37億美元（約3,871.68億港元），規模超越Ebay市值外，亦超過長實（1113）或恒地（012）兩間本地地產商。

不過根據外電報道指，美國銷情卻不俗，部份地區已經售罄。報道指，蘋果CEO庫克Tim Cook到加州的Apple Store巡視，同時接受訪問時向外界表示，除了iPhone 8，新版Apple Watch Series 3在部份地區亦同告售罄。iPhone 8和8 Plus有部分商店已售罄。

道指瓊斯統計數據顯示，蘋果公司股價自發佈新iPhone後累跌5.95%，對上一次股價顯著下滑為iPhone 5s & 5c發佈，蘋果公司自發佈會至開售期間累跌5.5%。而蘋果公司去年9月發佈iPhone 7 & 7Plus至開售期間，股價累升6.1%。

蘋果公司股價表現受拖累，目前仍以市值7845億美元穩坐全球市值最高公司寶座，第二位及第三位分別由Alphabet（市值6480億美元）和微軟（市值5731億美元）包辦。

蘋果公司周五收報151.89美元，跌0.98%。

痴線成間公司無左

蒸發左成間長實

...

7頭蘋果迷
銷量唔係好好既咩
快d一人買十部啦
唔係tim cook嬲怪罪香港拖累銷量啦
今年仲敢加價
食屎啦蘋果

開心

利申：用iphone 7 plus

用極都仲係咁順暢，你叫我點俾個籍口自己換機呢

罰下年香港無首發
更本比中國首發就係錯

I8 IX分開出
本意應該係IX無咁快可以量產到
所以用I8頂住打note 8
但係結果就係玩出火

睇黎廚師可能會成為蘋果終結者

人地跌左幾百億美元都仲係美國第一 你就繼續用垃圾手機過日子啦

唔跌邊有得升

咪撚講到自己就用緊好野 講到自己好醒咁啦on9 現實咪又柒頭一個

本來都係泡沫嚟

你唔好以為自己係7頭 就全世界都係7頭
你呢d正宗係7頭看世界

𣊬間看柒頭

Tim Cook 條柒頭遲早搞死Apple
利申 iPhone 6 user

跌左幾蚊落地姐

Iphone x 都未賣街

個個就驚世界末日

上兩個月多次創歷史高位唔講？

apple 真係唔識玩
本身支拿冇首發 支拿人就會四圍搶 你依家比個首發佢連果個好多人搶既效果都做唔到

iphone x一賣即刻彈返上去啦

6個%
可能賣iphoneX戈陣賺返

tim cook條gay佬成撚日諗埋啲白痴唔等洗既野
apple都遲早收皮收係佢手上

班果農無左幾舊水就牙痛咁聲

人地無左三千億

都唔明教主點覺要交捧比佢

iPhone X一出肯定升番

買入發達

暴跌開始

其實IX大致方向係無問題
係唔知點解要用M字額

如果 IX 同I8 一齊出
其實個情況反而會好好多
係都要為左打NOTE8
諗住出I8 分薄左NOTE8客仔
點知個個都等IX
如果教主在生
一定屌到廚師係咁叫好爽 好撚爽

早半年同紅色一齊出就差唔出
新色加叫做新機，又未出iPhone x 資料
咁就有得賣下

用佢地邏輯
人地都唔知賺咗幾多間長實先蝕一間
蝕多幾廿間都仲得啦

想買8都買唔到啊屌

出左X 你先出黎講野啦7頭
係人都等緊X 邊個會買同iphone 7一樣既iphone 8呀

笑撚死 你up乜9

比起以前又點會巡舖丫
正一生意佬
成身財氣, d 果迷邊係想要呢d

年底前跌到140左右會加倉
之前平均156左右清左

心諗

開賣走去巡舖
正宗生意人
蘋果唔係賣呢種, 仲衰過微軟

唔知 近年IPHONE個政策
真係睇唔透

見到部新手機咁撚柒，發布會又出錯咪跌囉

你估人地on99咩
前兩年佢唔通話大陸經濟有問題賣少左好多IP
大陸係唔可以講壞話..可以講好唔可以講差

抵死

佢真係唔知點解d 人將steve jobs 視為教主

白色apple 既意義, 成日出埋d 五顏六色